左邊粒lin好痕

右邊唔痕 點解會咁？
利申 有用蚊帳

乳癌rip

又嚟

因為你痕左無痕埋右

自己奶下佢奶到唔㾗為止

熱氣
食完辣椒 飲完凍野

因為粒Lin生係左面囉，哈哈
如果你左面粒Lin生係右面就唔痕㗎啦

今次係另一邊

其實粒lin冇咩用
建議你自己剪咗佢

下世小心d

凹入去的

我清淡養生人

影粒lin黎睇吓

點解會咁

嬲咗你

我要餵bb

大大力meet落去

做咩事呀O

咁應該生cancer 快驗

我個心好痛

咕嚕肉

初戀啫 有乜咁大不了
仲要得一個月 咪傻

姐姐 我要飲奶奶

咪就係初戀先hurt
估唔到咁快就要失戀

右邊唔正常, 穩陣就切左佢,

賤精

你拍多幾次就覺得初戀無特別

食咗你所以唔歡喜？

我係bb來

有冇療傷好介紹
唔想飲飲食食

熱氣 揾條女奶下佢無事

我要波波波波波波波波波波波霸
就算你無你無你無你無珍珠奶茶

貌很正。。

夠肥了不要再飲

禾都系

埋頭簽聯署retweet

你咪見我個款好恰就想恰我啦

哦 係咩屌你老母

認真，快啲切咗佢

我唔落到手..........

r 囉

阿泉................

剪走佢

擠返汁出來就唔會痕